NBA魔術隊黑人球員拒絕播國歌時穿上BLM T恤及下跪

NBA魔術隊黑人球員拒絕播國歌時穿上BLM T恤，和全場下跪壓力下堅持站立，成為首個在BLM活動中拒絕下跪及穿BLM T恤的NBA球員。

Youtube 0:55

民主既可貴

Democracy really matters!!!

好彩佢係黑人渣 佢唔係黑人比sjw屌撚死左了

only BLM
白人生命唔值錢?

真

唔下跪嘅下場?

即刻斷十字

掃下個頭就收皮 藍波仔

跪呀，大和田

comment即刻有人示範咩叫虛偽
原來唔支持佢哋既黑人就doesn't matter

如果美國無BLM你地成班黑人唔會企晌球場𢭃咁高人工啦

咪就係
靠白人錢養緊你班niggas ja

左膠將會 全！面！進！場！

中國就無言論自由
美國都係冇言論自由

He is not black

佢係黑人先無咁大聲音渣
你試下係純種白人唔跪會點

勇武

Racist!!

即刻比人搞到收山
民主既可貴

NBA版蟲泰

國安法拉得

任何地方 / 任何人 既言論自由都有代價

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

好彩佢都係黑人

幾夠薑先做到

首先佢係一個黑人
佢畀人抨擊可以用返BLM去還擊
其他人種唔得

即場收咧本身勁睇好佢

所以話左膠既政治正確幾恐怖

Everyone agrees with free speech until they hear something they don’t like

Yellow 就唔值錢

波波

你估網民真係冇屌過咩
ISSAC都可以屌到仆街啦

做正常野都要咁大勇氣

有睇開NBA既可能唔會屌佢
始終佢REPUTATION都幾好

熱火Meyers Leonard都冇跪

??

又nigger live matters
幾時先有HongKong Live Matter

民革定民主呀
如果佢唔係黑人已經比人批鬥死左

Cosplay緊賓周

至少仲有法治

Issac 冇話過唔支持，佢好支持
唔跪只係因為佢係基督徒

白人本身就唔使跪

佢黑人都會俾人屌啦
睇下Terry Crews up句覺得BLM過左火變Black Lives Better即刻俾人追住黎咬

自己睇comment

新疆幾時跪啊

Black live matter
Yellow who fucking care

上季未傷前好勁，場均差唔多2 stl 2 blk

點解唔雙腳踩住隊友個頭？
Blm

Pop係軍校出身 唔跪好正常

啱啱又斷咗腳
一班haters講緊風涼話
真心痴線

佢一路都撐blm , 今次證明俾人睇愛國同blm 可以冇衝突

唉....又acl?

Respect

即刻俾人打斷腳

比人屌緊啦已經

WLM YLM

佢喺街頭講呢啲一早死撚咗

人哋有解釋點解

中國係法西斯
難道你認為而家班左膠暴徒唔係法西斯咩

所以咪傷左囉希望佢快啲好翻

我諗我連條屍都唔見埋

似斷ACL

He was in military. He’s old school. I don’t blame him. It’s a choice.

好撚勇武，講真

啲黑人就係咁撚鳩

反觀RMJ

你以為黑人就唔駛俾 SJW 屌咩
太天真了少年

如果係香港一早比人割到飛起

普帥型撚到

唉 原本好睇好佢 防守勁到仆街 天花板整高

今次又大傷手尾長

睇佢表情咁痛苦可能唔只ACL

回力鏢

有d野好撚邪架

其實屌又點呢？係一個有言論自由既地方你講咩係會冇人屌你？

下面張圖以為中間靠左果個拉緊筋

美中和好未啫三毛

屌到有壓力而唔敢講自己想講既野嘛有問題囉

咁其實呢樣野係邊度都會發生架喎
你可以點樣確保作為半個公眾人物你講一樣野其他人係唔會屌到你飛天？
一係你就勇d一係咪學中共咁管制埋言論囉

所以我嘛話其實美國因為政治正確其實都唔算係有言論自由囉
所有野都要跟大方向走, 反侵, 女權, 難民, 乜撚乜撚

係而家先咁撚多政治正確 大愛包容左膠姐

快 d 好返呀

其實邊度都係咁，呢個世界本來係冇所謂100%既言論自由，覺得有既人都係天真過天真嬌。佢只係比強國自由d咁解。當然你講d唔跟大方向走既說話，係美國你只係俾人勁屌，係強國你已經永遠消失。

呢d言論自由

本身都紮到咁應該以前傷過未好晒，落地個下唔似失平衡食得好應，應該係傷舊患。

諗起楊威利

但我睇到係批鬥

自我審查到Free speech都冇埋

美國左膠 = 中國小粉紅